+++
title = "删除集成工具"
description = "删除已集成的 DevOps 工具。"
weight = 6
+++

删除已集成的 DevOps 工具。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入管理视图后，单击 **DevOps 工具链**。

4. 找到要删除的集成工具，单击 ***集成工具名称***。  
如果集成的工具较多，单击不同分类，进入具体的分类页面查找。

5. 在集成工具的详情页面，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **删除**。  

6. 删除工具的场景分为工具在项目中被使用和未被使用：
	* 如果工具在项目中被使用：在 **删除工具** 窗口，输入工具名称后，单击 **删除**。

	* 如果工具在项目中未被使用：在新窗口，单击 **删除**。


